今日終於冇咁熱，可以開少部冷氣

早幾日熱撚到

你弱智架 開住冷氣仲高溫過出面 緊係熱撚死你啦

你又好似啱
原來冷氣可以當暖爐用

樓主已承認自己弱智，此po已完。

巴打係唔係得條脷有汗腺

係咪冷氣倒轉裝變暖氣

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?